Юмл діаграма сценарію роботи клієнтської частини
@startuml
left to right direction

:Студент:as кк
:Сервер: as се
кк-->(авторизація в системі)
(авторизація в системі)<..(реєстрація)
(авторизація в системі)-->се
кк-->(вибір кімнати)
(вибір кімнати)-->се
кк-->(бронювання місця за собою{ліжка} у кімнаті)
(бронювання місця за собою{ліжка} у кімнаті)-->се


(вихід із системи)-->се
кк-->(вихід із системи)
@enduml